塞地鐵實際作用？

屌你老母成班on9聽人講塞地鐵
究竟有幾多人會覺得塞地鐵係可以威逼到政府
地鐵琴日自己都應警方要求鎖站啦
你仲覺得地鐵會幫你向政府發聲咁撚天真
阻塞地鐵只會令大家反感
你要圍就一係圍立會圍政總
我地目標係要阻惡法
邊日開會二讀知道地點就圍邊度
唔好做埋d多餘野